有冇人完全唔想同其他人交流?

每日都好壓抑
覺得人生好無意義
好唔想同身邊嘅人有交流
每日都淨係想自己一個
但係要上堂就要同其他人講野
覺得好辛苦 透唔到氣

除咗grp proj都唔會同人講野

毒撚

收收埋埋唔怕冇哂朋友？

好想無曬朋友
好想自己一個

越大越覺得冇朋友又有咩大不了

交咩流呀 最了解自己嘅始終都係自已同屋企人

呢排好厭世

以為自己開post

已經係

最了解只剩返知己同自己

我今日都係 好厭世
諗乜都好灰 一味係到怪自己

屋企人都唔了解我

反正佢地最終都會走

yes 反正冇人幫到自己